[{
    "theme": "Laat je kinderen muziek studeren",
    "langread": "nl",
    "questions": [{
            "question": "heel erg enthousiast",
            "answers": ["laaiend enthousiast"]
        },
        {
            "question": "de wetenschap die zich bezighoudt met alle aspecten van het zenuwstelsel",
            "answers": ["neurowetenschap (de)"]
        },
        {
            "question": "verwijst gewoonlijk naar een periode van vijf tot tien jaar of verder in de toekomst",
            "answers": ["lange termijn"]
        },
        {
            "question": "tegelijkertijd, gelijktijdig tegelijk",
            "answers": ["terzelfder tijd"]
        },
        {
            "question": "beter zichtbaar worden door hte uitstralen of weerspiegelen van licht",
            "answers": ["oplichten"]
        },
        {
            "question": "met elkaar, zonder anderen",
            "answers": ["onderling"]
        },
        {
            "question": "musicus die een violoncello of kortweg een cello bespeelt",
            "answers": ["cellist (de)"]
        },
        {
            "question": "boek waarin in notenschrift een muziekstuk staat",
            "answers": ["partituur (de)"]
        },
        {
            "question": "op hetzelfde moment",
            "answers": ["simultaan"]
        },
        {
            "question": "aangeboren",
            "answers": ["van nature"]
        },
        {
            "question": "er kom niets van terecht, het gebeurt niet, het lukt niet",
            "answers": ["niets van in huis komen"]
        }
    ]
}]
